中國新歌聲第二季陣容 周杰倫、陳奕迅、那英、劉歡

《中國新歌聲》是由浙江衛視聯合星空傳媒旗下燦星製作打造的大型原創專業音樂節目。自2016年起，系列節目不再引進國外版權，而是採用原創模式。 [1]
《中國新歌聲第二季》節目四位固定導師為周杰倫、陳奕迅、那英、劉歡，該季於2017年7月14日起每週五晚21:10在浙江衛視首播，在愛奇藝播出。

EASON

哈林同汪峰冇玩有啲唔慣

劉歡係咩料 完全唔識

大河像東流哇 天上的星星參北斗哇

agger 咁多個入面最中意睇哈林 佢啲編曲真係一絕